痴撚線 聽農夫啲歌真係會係街到喊出黎

點解可以句句咁入心入肺

尋晚我都冇走 點打卡嗜

真係唔同年齡聽會有唔同感受

樓主聽邊首?

同一個鐘數又上班

奇蹟 粒粒皆辛苦 好正...

同一套西裝與襯衫

番工放工 幾點至夠鐘

Sick leave 要點用？

希望農夫 今年出黎又攞獎喇

好多都好正
好彩分手